戒煙定戒丁難啲

邊種癮難頂啲？

食煙
打丁

連登冇人打丁？定冇人食煙

有冇清教新手食邊隻煙好

紅萬

戒賭最難

邊打丁邊食煙，口吸細路出

煙你唔買有人幫手睇實你都有可能戒
碌鳩就喺你下面真係j癮起上黎話打就打
特別臨訓前警覺性冇乜嗰陣

其實您幾幽默

戒Ｊ Telegram群